原來POLYU連儂牆係容許用MEMO紙任寫意見，但不需要留學生編號！

原來POLYU連儂牆並唔係話規定只可以寫同雨革有關既野
只係個形式變做MEMO紙咁樣
係寫乜都得, 表達自由同原本民主牆無分別

仲要可以唔需寫學生編號，避免校方秋後算賬！

撕校方紅紙原來係因為「最快光復、即時光復」

班人只會講違反民主

POLYU嘅嘢唔需寫學生編號
俾街外人入嚟任貼都得？

避免校方秋後算賬
如果想匿名你可以上連登講

讀屎片仇思達講乜改變民主牆管理無民主公投都ON

學生會不嬲都係代議政制啦, 幹事會個個行動都要再公投咩?

你真係唔妥, 咪CALL票開EGM將撤職幹事會囉

仇思達都唔知識唔識乜野係大學學生會、代議政制, 真係讀屎片既

以後港大都唔駛啦

民主牆元祖「西單民主牆」都唔駛寫身份證啦

講民主牆? 識唔識「西單民主牆」係乜黎呀？

仇思達讀屎片

睇返呢個POST,
真係完全明白乜野係「一沉百踩」 / GLORY HUNTER

堡主：其實即係將a4紙換做memo紙

讀屎片仇思達講到好似學生會鐵腕獨裁言論審查一定要寫雨革先比貼咁

條仆街為私怨真係元全扭曲事實

一味靠屈！

佢根本就係同獨派及長毛素有私怨
又難得有條仆街二五仔GLORY HUNTER李傲然打上去放暗箭
仇思達條仆街即係如餓狗搶屎咁執到寶發癲批鬥啫

條仆街讀屎片為私怨, 真係可以企係獨裁理大校方高牆
佢個種賤種手法, 係鬧理大校方高牆30秒, 然後用3個鐘瘋狂批鬥雞蛋

最後就話：嗱, 我兩邊都有鬧架, 好持平

條讀屎片真係當人白痴
係得D同佢智力一樣低下compliment都唔識讀唔識解既童子軍先迷佢